三個月前我已經吊緊李家誠 想知CC台班黃絲今次點應付

不過我已經原諒咗誠仔 因為我地不分化不割蓆（aka不接受不檢討）希望大家唔好鬥黃 誠哥係我地手足

點睇李嘉誠食我地人血饅頭？

樓主五毛
唔好回

收皮
推

支持
推

起底，block

李嘉誠邊忽黃?
條底褲好黃?

李嘉誠捐咗一億比湖北抗疫
香港就連賣口罩果兩舊水都要賺埋你

咪撚鬥黃啦

見到你個username決定block埋你

個個po都係同一堆人講block
究竟你地係咪真係有block
定係唔捨得block 仲要默默追蹤咗樓主做頭號fans第一個入嚟講拉 block

點睇cc台咁中意吹奏李嘉誠？

block咗人當做咗野 係咪好叻

咪就係咁

啲弱智仔最中意起底block
wiki做過政協又做過藍絲
又唔見佢地起底同罷買

扑唔扑都唔係重點
講左好多次唔好吊鳩同路人
你越吊就越小人
黃絲門檻高 小清則無魚
教主講過 做政治個人要紙咁白

所以我成日覺得鬥黃係熱狗

一早應該罷買罷食啦
資本家幾時會同平民既利益會一致？
成班戇鳩傻更更以為李嘉誠真係會幫佢地
而家特首選委會邊個最大權勢